遲到撚...

係我

屌你老木

終於開post

認錯人

我第二個到

Sor lor

懶

咩事咁嘅樣

嬲

飽

冇女

你唔飽咩

男男！

吓 你未飽咩？

再叫

同比下手知邊啲係必嗌

Fuck you

條女h字頭

忐忐忑忑

More

波板糖

搞咩

用笑掩飾

牛

比機會佢自己講出嚟

食完叫

唔熟都有ig

可以笑的話

唔識都有ig

內心一番交戰

想fol

煩啲咩

1001開post la

我係仆街仔

Dllm

你開

成班仆街仔

又環保？

咪係咪係

走開飲管 你問我答

24小時on call

好！
今晚食咗粥底

未食過 好冇食

好食
姐係其實係海鮮味的粥

邊間先

無，去人地屋企食

威

又串

羨慕緊有得上人屋企

你都係人

都係 我日日上自己屋企

開心？

開心過開心果

好食喎

開心果味嘅嘢仲正

好似食過開心果味雪糕但唔記得係點

利申 冇食過

.....

你妹

。。。

嘔心

你囉

明

我明

樣衰唔係我想

單身唔係冇原因=me

我。。。